metal撚，alexi laiho走咗？

唔撚係掛

已經confirm咗

咁後生就走咗

係

cob 都算好大路

咁突然😨

rip
見到阿和Post相最後一次黎香港已經5年前

叫做有幸睇過佢地兩次

RIP

得九展一次

2020

呢啲友成撚日食藥打針抵撚死啦

你呢d撚樣又唔見你死?

己block條撚樣

放工睇ig就出既死訊
完全接受唔到

唉，好在都有睇哂香港咁多場

2021究竟發生咩事

淨係睇左emax個場

唔緊要啦,可能佢屋企人係咁樣過咗身自己接受唔到

我仲每日都聽緊佢地舊歌

死因係咩

一樣
十幾年黎playlist一定有佢地

長期病患

health issues

搵唔到另一隊replace到佢地,AE雖然同類型,但感覺完全唔同